<resources>

    <string name="app_name">Автояркость (бета)</string>
    <string name="title_activity_main">Еще Одна Автояркость</string>
    <string name="btn_start_text">Пуск</string>
    <string name="btn_stop_text">Стоп</string>
    <string name="cb_autostart_text">Автозапуск</string>
    <string name="cb_notificon_text">Пост. нотификация</string>
    <string name="status_running">Активен</string>
    <string name="status_stopped">Остановлен</string>
    <string name="status_nosensor">Нет сенсора освещенности</string>
    
    <string name="toast_service_started">Сервис автояркости запущен!</string>
    <string name="toast_service_stopped">Сервис автояркости отсановлен!</string>
    
    <string name="manual_adjust">Ручная подстройка</string>

    <string name="txt_howto_use">КАК ПОЛЬЗОВАТЬСЯ: Нажмите \"Пуск\", подождите пока статус обновится до \"Активен\". Это всё. Используя регулятор \"Ручная подстройка\", можно изменять средний уровень яркости.\nГалочка \"Пост. нотификация\" (постоянная нотификация) может быть полезна на устройствах с Андроидом 3.х и новее, в которых мало памяти. Сервис будет реже уничтожаться системой.</string>
    <string name="txt_nolightsensor_sorry">К сожалению сенсор освещенности не найден в этом устройстве. Данное приложение не может функционировать без этого сенсора.</string>
    
    <string name="title_activity_credits">Еще Одна Автояркость</string>
    <string name="activity_credits_txt_title">Информация</string>
    <string name="activity_credits_txt_main">Это приложение разработано и поддерживается командой <a href="http://www.gyrus.biz/">Gyrus Solutions</a>.\nИсходные коды и текущие билды доступны на <a href="https://bitbucket.org/gyrussolutions/yaab/">BitBucket</a>.\n\nДАННОЕ ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ «КАК ЕСТЬ», БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ, ЯВНО ВЫРАЖЕННЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ, НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ ГАРАНТИЯМИ ТОВАРНОЙ ПРИГОДНОСТИ, СООТВЕТСТВИЯ ПО ЕГО КОНКРЕТНОМУ НАЗНАЧЕНИЮ И ОТСУТСТВИЯ НАРУШЕНИЙ ПРАВ. НИ В КАКОМ СЛУЧАЕ АВТОРЫ ИЛИ ПРАВООБЛАДАТЕЛИ НЕ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПО ИСКАМ О ВОЗМЕЩЕНИИ УЩЕРБА, УБЫТКОВ ИЛИ ДРУГИХ ТРЕБОВАНИЙ ПО ДЕЙСТВУЮЩИМ КОНТРАКТАМ, ДЕЛИКТАМ ИЛИ ИНОМУ, ВОЗНИКШИМ ИЗ, ИМЕЮЩИМ ПРИЧИНОЙ ИЛИ СВЯЗАННЫМ С ПРОГРАММНЫМ ОБЕСПЕЧЕНИЕМ ИЛИ ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЛИ ИНЫМИ ДЕЙСТВИЯМИ С ПРОГРАММНЫМ ОБЕСПЕЧЕНИЕМ.</string>
    <string name="activity_credits_btn_close">Закрыть</string>
    
    <string name="preferences">Настройки</string>
    <string name="cb_alwaysfg_text">Всегда на переднем плане</string>
    <string name="summary_autostart_preference">Запускать сервис автоматически при загрузке устройства</string>
	<string name="summary_fgservice_preference">Показывать иконку в области нотификации, когда сервис активен</string>
	<string name="summary_always_fgsrv_preference">Не переключать сервис в фоновый режим даже когда экран выключен</string>
	<string name="alert_keepalive_title">Использовать системный будильник</string>
	<string name="alert_keepalive_summary">Дает сервису лишний шанс выжить при недостатке памяти. ЭКСПЕРИМЕНТАЛЬНО.</string>
        
</resources>